返office返到頸同肩緊

有咩解決方法

同問

坐直都緊

出去按下lor 鬆一鬆舒服好多

搽驅風油

不如辭職驗證一下係咪office嘅問題先

做gym

上網一搵就有啦
留意下手肘嘅擺位，呢樣最大影響

都市病

Keyboard 唔好離身太遠。身體唔好向前傾，唔好Dup低個頭睇Mon。

講就易，真係做野時根本唔會記得咩正確姿勢，同埋緊張好易會縮膊，令頸肩緊。
返工時最好每個鐘Break一次，拉一拉根，但其實作用不大，只係好少少。
比人按都係無咩用，只係好短時間有效。
最好解決方法係做Yoga，花少少時間拉番鬆緊張肌肉就會好好多。長遠個人姿勢都會有改善。

持本書夾係腋下

拎